女大生一夜情後提告 「男友來電」竟救了那位砲友

《聯合報》報導，北部一名陳姓男大生（18歲）去年用通訊軟體搭訕正妹女大生，兩人相談甚歡，隨後約旅館開房間發生性行為。

不料女大生事後提告，指陳男在房內強行壓制、性侵得逞，讓她身心受創。

男大生喊冤，稱兩人見面後感覺不錯，自然而然發生性行為，他認為是「一夜情」；期間因房間停電，旅館員工進房維修，女生未呼救、也無異狀。

過程中，女大生還接到男友打來的電話，對方問她在哪，女大生表示跟朋友在一起，聊了3、4分鐘，也沒有求救。

檢方調閱監視器畫面，確認兩人手牽手進旅館、手牽手離開，認定全案僅女大生單一指述，陳姓男大生罪嫌不足，處分不起訴。（王嘉慶／綜合報導）

#metoo

救空門

張gif用lord賓幫猁救空門會貼切d

當然

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

掛住扑野嘅個堆應該係台式MK多, 而成日恥笑香港支那嘅係台式毒撚多, 毒撚時間多, 成日做Keyboard Fighter

過程中，女大生還接到男友打來的電話

正到呢

射門球員：🇺🇾科蘭(傑志)
2018-02-13(今晚)20:00 - 天津權健 (中國) vs 傑志 @天津奧林匹克體育中心體育場
2018-02-20(下周二)20:00 - 傑志 vs 全北汽車(韓國) @香港大球場